其實今時今日邊到仲有得碌齡

太耐冇碌 淨係知有幾間都執撚左 之前去開愛民都執撚左 有冇巴打知大窩口個間執左未 同埋依家有邊間最抵屌

入麗城

價錢如何

朝早碌好撚抵

沙田富豪花園
價錢唔清楚

好似逢星期一至五朝早，大概50蚊1個Game

翔龍灣

冒險樂園未有lo

大窩口果間未執

愛民果間收左皮未？

唔該巴打 大窩口之前碌都唔貴

有幾抵呀

聽聞收左皮

未呀

係咩 唔通啲fd放流料

好好笑咩

無冷氣條lane又廢
點收得貴

早幾日先去左大窩口碌完

收咗皮 上次去落哂閘

新手玩下唔洗咁專業既

屌條lane直情斜架喎
你試下去兩度比較下就知幾垃圾